[旅行準備] 記得帶多件藍衫呀

聽日入大埔的，記得帶多件藍衫呀，
黑衫太吸熱，要有替換衣物。
萬一遇到犬類，就記得換衫啦，
唔擔保唔咬，
但萬一被追或咬，記得影低上傳呀

去旅行做足準備

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

阿婆豆腐花

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

共享單車漂移

帶衫

推

煒成蛋撻

帶多件衫呀